一人一句被帽嘅時候對方講嘅野

小弟諗住整一本POP UP STYLE嘅臭雞語錄
想集思廣益
如果大家想睇 整完會放返完成圖出來

做咩睇我電話 我都有私隱 有冇尊重過我

好撚中呀

成本書會以護眼色為主色

巴打同我係同一句

你估你自己無做過對唔住我既野既！

咁你而家想點吖

你當係我變左啦

你今日頂帽又幾好睇bo

朋友黎 點解唔信我

我同佢冇野架 你諗左去邊

你夠有同女仔snapchat啦

我最近識左個男仔，佢對我好好

You deserve better

我係同咗你分手先同佢一齊架

你知我好怕悶 好需要人陪 而你做唔到

我無派帽比你...

我尋日早瞓左

你知唔知係你對我不聞不問既時候，
人地仲幫你講好說話呀？

我同佢無野架 信我好唔好？
我唔會再解釋

你同佢夠係啦！你令到我誤會我先咁咋

我都係做野姐 傾工事姐 諗咩啊

我對佢無嘢咪得囉

好精彩

咁又點呀

你中意點就點 我唔會好似以前咁

就算無佢，我哋始終都會分手

我喺你身上見唔到未來

都唔關第三者事

我冇鍾意第二個呀

對唔住 你好好 你太好 我唔值得你對我咁好 我唔可以咁自私咁佔有你

然後佢就好自私咁叫我同佢講分手 再好自私咁同另一個一齊

不如我地冷靜下啦

我地真係只係朋友，點解唔信我。

問：同咩人出街？
答：呢個世界唔係男就係女啦！

帽咗後解釋：你好無安全感！

男女老少 拍緊拖 結左婚既都係講依句
廢到

點解你會覺得我有第三者
由ex講呢句開始就知奶野
不過都興幸隻臭雞走，同現任好幸福

呢句係9成賤男出軌比人拆穿既金句黎

佢有女朋友架

呢句好撚中
帽左兩次兩次條女都咁同我講

唔喺依家連識朋友你都要管住晒啊

我覺得我地淡左

「你咪當我講到厭晒囉」
屌你老母有信仰嘅港女更加信唔過

被逼既

係你對我唔夠好

你審我呀？

你相唔相信男女之間有純友誼?

淡了

我覺得我地之間真係無問題咩？

你

你鐘意點諗就點諗啦

呢句聽到真係想開佢波

Lm

你識我果陣都係咁嫁啦

明明唔撚係

我同佢朋友黎架咋 佢仲鐘意緊佢小學同學架
你信我啦

我原諒你

中撚唒

你對我有啲信心同信任好無？
你都唔信我 得啦 無信任 我想分開冷靜下

普通朋友

我同你本身就有問題架啦

你最近咁忙 我咪搵個人陪我傾計

咁都俾佢搵到咪俾佢搵下

護眼post

你當我錯啦 我對你唔住 你唔原諒我都無所謂

我都係想自己一個多啲

同你鬧左交我先搵人同我傾咋！

如果唔係你對我唔好，我點會搵第二個

你好好 但比唔到想要既野我

我愛你 但只不過跟你走不到下去

我對你冇左感覺

你唔信我就算

點解要問（係唔係搭上左第二個），你唔問咪無事囉！

你滿足唔到我

我想自己一個人 我覺得好辛苦

你值得更好
乜撚野事呀佢
帽人帽到咁撚有禮貌

你又覺得我有第二個呀下？

突然同我分手
我仲傻都未都唔知想cool煲
佢只係講：
我地我無可能一齊返

到我發現 先同返我講：
你好好，係我對你唔住...

「你唔信咪唔好信囉，反正我講咩你都唔住嫁啦，你話係咁咪係咁囉！不嬲乜野都係你講撚晒㗎啦！」

「你都講到咁咯，咁你而家想點吖？分手囉，反正你都唔會原諒我嫁啦」

「點解下下都要打爛沙盆問到篤姐？你以為自己咁樣就好聰明？咁而家你知道左個答案啦，咁又點丫？我地關係有冇好左？我只會覺得係你好蠢！我就唔信你成世人冇講過大話！」

我鍾意你之前已經鍾意緊佢啦
真係黑人問號

你地就好起碼都有得聽下
佢咩都無講過丫

呢個世界唔係男就係女㗎啦

對唔住呀bb

我地無上床 果晚淨係睇月光

我個咀無啦啦敏感

好精彩，好多歪理

你唔識佢 做乜follow佢ig
你再咁做我block你

你自己都係咁嘅人la

其實我本來都想同你講㗎喇

我睇唔到我地將來 好多未知

我同佢旅行有fd 一齊

分開訓

俾d時間我，我都唔知點解會咁

你係right person
只不過係timing 唔啱

佢同我係朋友

人生唔係得愛情嫁 我想享受單身
過一個禮拜 我fd睇住佢拖住新仔

Bb 我打緊機啊
（點知出左去yo女）

拍拖好攰 不如分手
一個禮拜識左第個 臭雞

我想對你公平

明明我無派帽真係普通friend食個飯
都係講呢啲
點解唔信我

潛台詞：I deserve better

我想take個break呀 (係完整字句 一定係中英夾雜)
你比唔到刺激感我
你好我好多
佢都有話過你慘㗎

屌你老母啦 偷食唔認 比我搵到仲要屌翻我轉頭

我冇以前咁鐘意你喇

你鍾意點講就點講 咁嘅關係我覺得好累

俾啲時間我 唔好搞佢 唔關佢（第三者）事

唔使輯錄成書都已經負能量爆燈

開page或者出書肯定不得了

「講得呢啲可以無條件唱對方係臭雞」
一定要加係本書度，以正視聽

屌
好撚噁心呀呢句
一次過眨低男友抬高隻狗公同強調自己無錯

我只係想你成長

呢句真係唯一睇到會嬲
明眼人 正常人都知隻狗公想提高自己形象
可惜狗公一早已經現形
係得女人先會受騙 以為對方心哋好好

信就信 吾信就吾信 我講咩都無用

我哋一早分咗手嫁啦！

呢啲其實算好啦
肯認錯而唔係賴落另一半到
條氣都順啲

你返去冷靜下啦

同我拍緊拖一齊

個男仔(第三者)係澳洲讀緊書, 爸媽去日本旅行都買手信比我女朋友

我條女都仲要話無野, 係普通朋友
話: "我拒絕左佢就係拒絕左佢, 佢送咩野比我, 我阻止唔到"
: "話左同佢無野就無野啦"
: "話左唔會同佢一齊就唔會啦!"

DKLM, 依家你兩個咪一齊拍緊拖囉

我同佢冇嘢
你屈我好喇，唔好屈埋XXX(另一個女仔名)

然後唔使一個月佢同XXX一齊咗

中

睇左第一頁差啲以為係同一個ex

頭幾個留言 中撚曬

你唔好咁敏感得唔得啊

呢啲野講唔埋

你唔好再煩我啦！你比我靜下好無啊，我已經好大壓力！

...屌你奶

就係因爲你成日懷疑我
搞到我要偷食

我係愛你，但我同你睇唔到結果

佢就好似我屋企人咁

我好愛你，但我想自己一個人

我睇唔到我地既將來

你做咩睇我電話 有無尊重過我
(屌你夠check我果部啦)
我同佢普通朋友黎
(普通但上過床既朋友)
你依家係咪唔信我
(點信你呀臭雞)
我覺得我地需要冷靜下搞清楚大家錯啲咩
(WTF?)
我需要人陪既時候 你係邊呀
(唔撚洗返工呀 西痕就西痕啦 八婆)

最憎呢啲死兜爛兜
夠膽偷食唔夠膽認

我以後都唔會同返你一齊

你窮

你會唔會諗多咗少少？

同事黎架

我愛你，但我同時會鐘意其他人

兩個人一齊唔係基於樣貌討唔討好，而係岩唔岩feel...
有日鬧交佢無啦啦咁講，結果分左

琴日分咗手，佢又係咁同我講。。

支持樓主開個page

佢永遠係我最需要你 但你唔理我個陣出現

我對你冇feel喇！你明唔明呀

點講你先信

屌你老味

我諗我唔係幾適合拍拖 不如分開下
過幾日同第條仔一齊

come on james

你諗你下你自己咩新鮮蘿蔔皮先啦

對唔住 但係其實我同你散左先同佢一齊

淨係得你可以有異性朋友 我唔得呀
我覺得一段關係冇左信任就不如唔好繼續啦
我地都係分開一排冷靜下先啦

你可唔可以成熟啲呀

同男仔出街
:人地有女朋友咖 你諗d咩呀？

我發現自己原來唔係好想拍拖
我覺得而家我地各自去追求自己想要嘅野會更加好

(分手後一日同新歡一齊)

食屎啦仆街

我好想同你行落去 但我唔知點行好

你唔好放大我啲唔好嘅嘢啦，諗下我對你好嘅地方

至少我敢講之前無負過你

我之前一直對你好好，係你自己發脾氣，係你問題

矛盾只因深愛著

我expect 係你氹番我

氣氛影響

屌惡人先告狀

我同佢真係無野架 係朋友黎
為左你 我可以放棄佢

哈

我對佢冇野 我只愛你一個

再多的對不起也不及一句感謝
再多的感激也不及一句我會好好過

分開左一個月佢就同現任一齊幸福快樂咁生活落去

只求命運 帶你去一段 全新的旅程
往幸福的天涯飛奔
別回頭就往前飛奔
請忘了我還 一個人

3週年快樂

咁你想我點
應該講既我都講晒
每個人都有d嘢想講or唔想講

我唔明點解你唔信我囉
我同佢真係無野嫁囉
會唔會係你自己太小氣呀?

屌你老母 好撚中

我地係咪share過同一個ex

個

個晚飲多左

其實我仲愛你架，我同佢係唔小心。

同你一齊我好大壓力

男人都會派帽ok?

多謝各位巴絲 我唔會走數 會比心機整 整完post出來

唔好分手啦 我玩下咋。 鍾意嗰個係你

最後相信左佢 一齊緊。 仲痛落緊

痛苦

初戀分手最後一句，

"咁你係咪要想知個真相呀？！"

然後，我就走左，頭也不回。。。。

搵埋佢啲兄弟過黎同我講：
點解你唔信我？我同佢真係冇野架

後尾乜證據都齊晒 就話：
我淨係同過佢一個上床咋

我屌你老母啦一齊左7個月比左5頂帽我帶

其實我同你一齊個陣一直都有同第二啲男仔傾計
同埋我比手機你睇之前有del紀錄

屌你老母成日check我手機
Check完仲要懶係野咁比我睇下你部手機
我就真係斷晒同第二啲女嘅聯絡啦仆街

好多聲

既然你咁講 祝你下一個會更好

全中

惡性循環啊ching

Sorry 其實我已經變左心

其實你好好，係我將d嘢收埋無同你講

我係用來交功課

我同佢一齊係想知道自己夠竟有幾愛你啊！

好奇問下，咩功課？design？

瀟灑

加油，頂住！

唔知你地知道左講呢句野既人係男人既話會點諗
咁又公道啲補返啲我知既野啦，
佢應該係無同條女一齊既，佢聲稱係好好朋友黎姐
但條女當時有未婚夫
仲幾次同條仔講比佢屌同sd j圖比佢
呢下就真綠帽啦

看完呢個post 突然覺得好暈

除左幅眼鏡 近視無左

你鍾意點諗就點諗，話咗無野，你唔信都無辦法

我想要自由

千祈唔好覺得係你唔好，係我比唔到幸福你

仆街仔

呢個女仔邊個黎

你唔係唔好，你對我好好，我都好愛你但係依家年紀仲細，我想出去睇多啲個世界
其實睇多啲世界咪之係識第二個囉

我冇識第二個，我只係想學下獨立啊

軍火後轉頭同契哥上床

然後轉頭同契哥上床

我同佢frd尼架 唔好成日諗到我同佢有嘢咁啦

我同你分開咗先同佢一齊

我無做對你唔住既事 你點先肯信我？

係你逼到我偷食
叫bb又點？我無同佢做過d乜唔算偷食

我唔想拍拖住 想畀啲空間畀大家先

我唔比手機你睇唔代表我有嘢瞞你 只係我都想有D私隱啫

新識嘅朋友梗係要傾吓計啦
傾下閑計姐你唔使諗咁多喎

我知你仲有上連登
你睇到嘅話

仆街死啦你屌你老母

同事黎 你諗咗去邊

我冇鍾意第二個，分手係我地之間有問題

之後下星期同新仔一齊

自己諗啦

瀟咩灑呀，不知幾痛
果刻我明女人反面唔認人就係返唔到轉頭，仲記得係深水埗地鐵站，個感覺好迷失，望住條路，唔知應該去邊咁。
最後係記起要返屋企煮飯食，就返去買餸煮飯了。。。

Get off of my way

真心想統計下

到底係女派帽俾男既多
定還是男既偷食分手既多

利申: 多年前初戀被帽

你唔信我 我地仲點行落去？分手啦

Come on james

睇我名

我講過一世淨係愛你一個，點解係都唔信我？

留名睇語錄

對住呢d臭雞只可以扮唔在乎 同佢講 哦 咁你同佢一齊啦

同一條女兜帽左兩次
另一條女又派帽

2個男朋友都派帽
一個係我好朋友
一個係前女友

btw 恭喜妳畢業

人地flirt我我咪del對話囉 廢事你唔開心

你都試下搵第二個囉

我想post唒啲成果出來 你估下會唔會搵到錢

...我真係聽左同一句

無知有時係一件好事 唔需要執着真相

無被帽過都即刻成個畫面出曬嚟 賤到

你已經比以前進步左好多，所以我唔想再拖累你。
接咗我條舊菜嗰隻死跛腳仔，因住夠肥豬肉整到你爆血管
多得你當日頂綠帽，老子而家食緊細我10年既17歲妹妹仔爽歪歪

祝天下所有岀軌賤人及第三者死無全屍，死全家，絕子絕孫

Diu 一鳩樣

人地對我好過你多多聲喎

你好煩
分手啦

我只係當佢係阿妹/阿哥 渣
你做乜姐

你好煩呀問問問 都話無野

我想靜吓

佢好似呀哥咁對我咋
你而家唔信我懷疑我？

講真，我係後悔，但我已經開始左，返唔到轉頭
我其實最主要原因係覺得而家既你同我一齊返，好難會有將來，最主要既野，我覺得未改善到，所以我掛住你，但未可以同返你一齊
我同佢一齊係想你憎我，但開始左返唔到轉頭，但佢過左熱戀應該就唔會要我

我成個人變哂啦 你同佢開心就好

出書一定買
一定要提住自己當初佢點傷害我，有幾痛

其實我真係未玩夠
我唔想浪費你時間，我放你走啦
屌你老母！

我覺得我地價值觀好唔同

關你咩事姐

我同佢咩都冇做 你咁介意做乜？

佢 : 我淨間出去食飯
我：同邊個？
佢：唔想答

嗰個好朋友嚟

其實你有冇諗過我地唔岩
其實你有冇諗過我地起埋一齊呢個決定係錯
其實你唔知我想點
其實你唔了解我
其實我唔想你咁關心我
其實我玩下架咋

你就當我係衰人啦
我唔值得你對我咁好
人地有事業有學歷又對人好，你呢？
同你一齊好開心，但你比唔到我想要嘅野
我同佢只係朋友，我仲未鐘意佢，我唔會咁易鐘意一個人（一個星期後就同人一齊左）
就算真係鐘意佢又點？

我del對話都係唔想你唔開心

好耐之前識落嫁 怕你懷疑多心咪唔同你講囉 講完你又一定會亂諗

屌你！差點以為係同一條女tim
睇到

你根本唔了解我
你成日都唔理我

一隻手掌拍唔響架

佢係我soulmate黎架

咁朋友唔係男就女㗎啦

屌你老母

唔係男就女

依個世界唔係男就女架啦

同你睇唔到將來 之後溝個組爸溝唔到 再溝個組仔 我係話你啊 臭雞！ 好在現任好好 希望你比人中出即飛

你都唔明我嘅

你以為你自己對我好好呀 但又講唔出我邊到對佢唔好
我話對啲女好真係冇好結果 佢話係咁架啦

男女之間真係純友誼

你太愛我喇 我無你咁愛 你對我咁好我好內疚

屌你老母當我on9

你根本就唔明！

最近被分手嘅理由，唔通我比人帽左

唔關佢事架

我都係想輕鬆d姐

我屌你老母啦

Come on James

想問一樣野
如果係正式分左手 再之後先正式一齊
咁其實算唔算派帽？

個人覺得不論男女 人生總會遇到好多人
其實心理上好難完全忠誠
只係差在能唔能夠堅持一段承諾行落去
而同時間正式對兩個人有承諾既 先為之綠帽
佢肯同你分 然後先再同其他人一齊
已經好過同一時間拖住兩個人

利申:未分已被明確派帽

理論上係
我就遇到你所講既情況
但當你見到你另一半既變化
同埋睇到佢同人親暱對話
係唔係帽都唔重要

利申:已分 條八婆同左人一齊

想專心學業

咁講野心都淡埋呀
係佢地唔識珍惜你

佢咁講完 我就講分手
之後一個禮拜都冇就同咗第二個一齊
仲post哂ig 明明同我一齊個陣就好低調

不過多得佢我依家同男朋友好幸福 依家嗰個超錫我

一開始都有講過 但佢太錫我
驚我提起佢都會唔開心 所以之後都冇乜點講ex